電腦成日無啦啦99% RAM usage

電腦有16gb ram
最近win10 update 之後
成日無啦啦RAM 99% usage
搞到勁lag 要重開機先無事
有無人知咩事會咁

同埋我開task manager 搵唔到有咩用緊咁多RAM...
會唔會關BT事

好多時係Win10 自己本身on99

升完win10部機on99咁

關左個自動更新佢 & 去工作管理員到 停用 svchost.exe

未看先猜
windows update

掛一排應該會冇事